陳雲：香港在生死關頭，最容易被自己人出賣。

陳雲：香港在生死關頭，最容易被自己人出賣。類似泛民黃絲及接近建制派的香港團體，出來搞局，聯署去信美國國會要求減除整體制裁香港經濟的部分，只是留下懲罰香港官員的部分，他們說是要避免傷及無辜，故此要刪除此「核彈選項」云云。這是李柱銘這些人當年的說法了，他們在六四屠殺之後，去美國遊說，要美國保持中國的最優惠國地位，不要經濟制裁中國，避免懲罰無辜的中國老百姓云云。

如果根據這種說法，泛民要去遊說美國減免中國關稅啊，因為這傷及了廣大無辜的中國工人啊。

如果你是前蘇聯的義民，你會否遊說美國廢除核武器，只是用常規的槍砲來攻打蘇聯，因為投擲核彈會傷害無辜的蘇聯人呢？事實上，美國強大的核武器甚至太空科技，令美國毋須動用常規槍砲，而蘇聯卻瓦解了，消滅了。

若依照這群泛民組織的提議，1992年訂立的《香港政府法》要被破功了，法案將對中共毫無威脅力。我認為這些團體的修訂建議的客觀目的，是想整體廢除《香港政策法》！

陳雲要告訴各位，美國人以最大的善意幫香港人立法的時候，香港人千萬不要討論原稿裡面的條文，那是美國的官員、議員及國際法的研究人員的心血結晶，雖然我覺得裡面的細節仍可加強（我是覺得不夠而不是覺得太辣），但目前的原稿已經足夠幫助香港得到完整自治權。香港人不宜對條文原稿多多批評或作出反建議，以免節外生枝而延遲立法，甚至因為爭議太大而押後到下一屆國會。再者，我們不是美國的一個州，我們沒有州議員在美國國會，我們無權提出修訂建議，這是越禮的狂妄行為。我們香港人可以整體歡迎，也可以整體抗拒（如果你是地下共產黨員的話），但不宜提出修訂建議，這是違反外交禮節的。

簡單而言，是次美國國會的《香港人權及民主法案2019》立法，是補充《香港政策法1992》的內容，並且立下各種層級的懲罰法則，使之可以執行。我在今個星期的文化沙龍有詳細分析的。遲些也會製作宣傳片段介紹。

生死關頭，請各位廣傳此帖文。香港裡面，已經沒幾個評論員或學者夠膽為香港前途籌劃的了

Push

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係關心太子站CCTV同時，大家要望清楚出賣港人既團體

尤其係法政匯思

國師正常咗咁多

7/9機場更新 求求大家

陳雲：那些平常假裝批評政府的團體，在你經常追捧，取得公信力之後，在關鍵時刻就出賣你。共產黨搞的民間統戰，是這樣發揮力量的，共產黨叫這個做反戈一擊，上海俗話叫這做小罵大幫忙。你沒跟共產黨打過交道，見到這些反戈一擊的現象，會非常灰心喪氣，與共產黨打交道夠多了，會一笑置之，只是說：嗯，這些老朋友為什麼不早一點浮出了，與我打聲招呼呢？太不夠老友了。
測試這些團體的標準，就是要他們公開說或寫這一句：天滅中共。
夠膽寫或講的，就是自由者。天滅，天譴而已，天理循環，因果業報，又不需要你去動手，這句話很安全啊，香港政壇為什麼很少人講呢？

泛民有派人去減辣？ 減左點罰香港奶共公司同賣港賊？
有冇source?

一陣又話陳雲分化
之後重行李柱銘舊路

1. 原文cap圖個段
話如果俾侵侵搞關係法，會殺哂所有人
所以人權法有針對性，非常支持
邊有一句減辣？

2. 原文既建議全部係加辣喎
（第17段開始）

上面貼咗
佢引個兩段根本冇咁意思
（清晰版）

陳雲係老屈抺黑分化食屎狗共諜
今次既證據上面貼咗

睇完，陳雲真係分化撚

唔知陳雲係唔係分化撚，但樓主一定係打手，善用起底功能

樓主勇士

啱

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

佢唔係exactly 要求減辣，但係言下之意係叫美國千祈唔好用第一條，一用就會殺傷好多無辜市民喇
作為無辜市民既一份子，我表示if we burn, you burn with us

上面話唔係減辣果然班識唔識英文

陳雲帖文搬運工就話係打手，咪撚分化啦。

無人格=01咪推啦
p牌好似無得推

修改政策法 同人權法 兩件事嚟

人權法入面會郁政策法既部分
佢哋冇反對冇要求改

第二段
對人不對事

唔認同佢哋立場冇所謂
但佢哋冇減辣冇出賣

唔上熱門香港冇得救

1. 咁哩個係事實
佢哋係黃絲唔係焦土派

2. 你夾埋下面睇係擦緊美國佬鞋

專業人士=功能組別選民

其實都係得一個喺到兜

泛民go to hell
一定要推上熱門呀DLLM

又貼陳雲分化ZZZ
請大家善用不推文回覆

推

乜派都冇
是其是非其非

你覺得你講既野需要根據你既政治偏講已經錯撚哂

推自己

我唔明唔屌泛民就係泛民打手，吹奏國師就唔係陳雲打手？

分化L！我唔話佢係鬼已經好包容喇！

分化撚陳雲又出嚟分化
之前屌錯又唔會道歉收手，一日幾個post，打手重復喺連登開幾百個一樣既post，應該認證做五毛狗

1. 中共都係官員組成
所有管過香港事務都可以俾佢借題凍結資產
例如西環所有人，寒正

你覺得所有話得事既
會冇美元資產
或家人有綠卡
可以唔用美國銀行系統？
真係會為黨收服香港而賭身家？

2. 係呀，所以？咪講咗
I. 聯署既人冇反對哩啲條款
II. 現時關係法已經有每年交報告
III.其實侵侵一個行政命令已經做到

香港人在生死關頭
陳雲都不忘要先分化割蓆

push myself

查實類似論點其他人都講過

泛民貶低攬炒，去信求人權法案減辣；9月8日萬人上美領

1. 話得事既人自然可以影響政策
同埋搞過香港就要付出代價

2. 答咗你
佢哋冇反對review既條款係事實
你可以自己成篇睇一次

我唔係佢哋條蟲唔知咩目的
我見到既效果就係表達黃絲立場（針對打中共，唔好核爆）
順便擦吓美國佬鞋

（叫攬炒巴係賊
叫人唔去佢集會）

push myself x2

P牌仔番屋企啦
屌柒泛民出賣就係分化？

push myself x3

push myself x4x5

推
販民只有屌早，冇屌錯

反雲派

if we burn, you burn with us

Well, you may notice that it's explicitly emphasized that
"territory-wide sanctions are “nuclear options” that will punish all the innocent citizens of Hong Kong."
So it actually implicitly begs an individual-targeted sanction rather than a scorched-earth policy.

As for Sections 17 to 19, it's just another reinforcement of individual-targeted sanction.

Conclusion: It's an implicit plea for individual-targeted-only sanction. In this sense, I would call it as a betrayal.

keep pushing myself

That's right. You may notice that it's explicitly emphasized that
"territory-wide sanctions are “nuclear options” that will punish all the innocent citizens of Hong Kong."
So it actually implicitly begs an individual-targeted sanction rather than a scorched-earth policy.

As for Sections 17 to 19, it's just another reinforcement of individual-targeted sanction.

Conclusion: It's an implicit plea for individual-targeted-only sanction. In this sense, I would call it as a betrayal.

Please notice that it's explicitly emphasized that
"territory-wide sanctions are “nuclear options” that will punish all the innocent citizens of Hong Kong."
So it actually implicitly begs an individual-targeted sanction rather than a scorched-earth policy.

As for Sections 17 to 19, it's just another reinforcement of individual-targeted sanction.

Conclusion: It's an implicit plea for individual-targeted-only sanction. In this sense, I would call it as a betrayal.

出賣乜撚？
佢哋係代表黃絲，唔係焦土派
黃絲係唔想焦土
佢哋就表達哩一點
咁叫立場唔同，唔係叫出賣

你要話人出賣
兩個條件
1. 佢哋係講過會行焦土政策（而今次冇做）
哩一點從不存在
2. 閣下投票俾佢哋

Thanks bro for your translation. To repeat my stand point, I am welcome for any sanction if needed, either I am burnt by ccp or I let US burn me with ccp.

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

路過。

Thanks for point out my error of improper wording, and I do apologize.
But I will say such a letter may impede the passing of the bill due to the "nuclear option" concern.

死撚開喇P牌仔又係度做謠
分你老母個化咩

push again

唔會
因為佢哋從冇叫人唔好過
冇要求取消相關條款
成封信明確表示支持通過議案
仲話要加料

佢話驚核彈
係講緊香港關係法
當中總統既權力
同人權法無關

人權法過唔過
侵侵都可以出核彈

弱智同心靈脆弱既人先會俾個痴線佬呃到

關係法咪第一點囉，咪又係人權法既內容，唔駛9spin喇

不推文回覆限咗一分鐘一個真係好on9，admin搞搞佢，ban下啲陳雲水泥隊啦

佢哋第13段係講關係法入面侵侵既權力
哩一樣人權法點寫都唔會有影響

至於人權法入面中既第一點
佢哋完全冇反對冇要求取消

Thanks for the clarification. Your interpretation seems more correct.

係呀佢地係乞求唔好用，我作為佢聲稱幫求情既 innocence people 唔係咁諗喎，最憎人扮幫人夾硬代表全世界，扮大台代表我，食屎啦去

法案原文響呢度：H.R.3289 — Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019 。首先注意日期係2019年6月13日，即係一億年前，未有721亦未有811，所以內容大家可能覺得好唔update。不過一日未過一日都可以改，下面會再提可以點樣加辣。

首先，講下以現在的文本，有啲乜同冇啲乜。

迫使中國容許香港2020普選立法會 -- 唔會。

法案有提到「支持」為提名和選舉特首提供公開和公平的選擇，以及在2020年或之前普選所有立法會議員。不過呢一點係響法案的第三段「美國的政策」下面，並冇同時列明執行方法。沒有實行措施之下，「支持」呢個字，其實就係呼籲下咁解。同一段仲有「支持」香港言論自由新聞自由，「支持」香港人的民主訴求等等。有傳媒將呢一點解讀為「迫使」和「設限」，未免吹大左。

當然，理論上，按照現有的《香港關係法》，美國總統其實隨時都可以「暫緩」任何給予香港的差別待遇，以「迫使」中國或香港政府讓步。如果日後《香港人權民主法》通過而香港到2020年又冇普選，到時總統就可以援引呢一條去啟動程序。不過，個權係響總統手上，2020年的時候總統如無意外仍然係侵侵，而佢向來啟動或不啟動任何程序都係冇譜的，都唔差你呢一條。

對香港整體實施制裁 -- 唔會。

成條法案都冇講過要對香港整體實施制裁。叫做關事的，係第五段，要求商務部長在180日內提交報告，調查香港政府有冇妥善管理美國對香港的出口貨物，特別是可以用來做「天網」、「社會信用體系」，或者任何「預示式警察和大型監控系統」。

又當然，理論上，按照現有的《香港關係法》，總統其實隨時都可以「暫緩」任何給予香港的差別待遇，即係對香港整體實施制裁。又如果日後《香港人權民主法》通過而商務部長又發現真係有問題，到時總統就可以⋯⋯上面講左，唔重覆喇。

所以今日網上拗一大輪是否支持法案和是否支持制裁香港，其實，係不必要的。至於點解有人要拿出來拗，就係另一個問題了。

⋯⋯⋯⋯

喂。唔夠辣喎？有冇得加辣？

夠唔夠辣，睇你點睇。例如銅鑼灣五子，梁振英要唔要負責呢？如果要，美國唔俾佢呢位國家領導人入境，都夠轟動。當然，最後查出來的名單幾長幾短，美國自己到時會有自己的政治考慮。

如果你嫌唔夠，可以留意有20個傘後組織發表了聯合立場書，除左促請盡快通過法案之外，仲提出幾點修訂建議：

第一，關於制裁名單，不應只限於和送中相關的人等，而係任何行為或決定使得香港的自主性在中英聯合聲明下受損的人等，都可列入制裁名單。

第二，經濟封鎖唔可以只係針對制裁名單入面的人，仲要加埋佢地的家人，以防資產轉移；入境限制也要清楚列明包括家人。

第三，刪除簽證條款有關2014年居於香港的規定。

去到最後，希望大家討論《香港人權民主法》的時候，可以搞清楚其實講緊乜。大家都知輿論戰係咩回事，侵侵當年贏都係因為俄羅斯網戰。今日香港一樣日日有人意圖帶風向，而且套路不停重複。希望大家勤力 Fact Check ，好人一生平安。

立場唔同可以討論可以表態
而唔係私自寫信比美國 扮成係代表抗爭者
講真美國今次立法係又班前綫手足用血用命換返黎
但成班人無付出過竟然寫信比美國教班議員要點立法？
人地點立關你春事？
陳雲都無付出過但會唔會寫信代表班抗爭者講野？

今次有食藥

你個邏輯真係痴撚線
用你個邏輯講，葉劉終国斌都冇賣過港
佢地去要求人權法案唔好過

出賣乜撚？
佢哋係代表藍絲，唔係焦土派
藍絲係唔想焦土
佢哋就表達哩一點
咁叫立場唔同，唔係叫出賣

你要話人出賣
兩個條件
1. 佢哋係講過會行焦土政策（而今次冇做）
哩一點從不存在
2. 閣下投票俾佢哋

哦原來我地唔只飯民唔屌得，連保皇黨都唔屌得
因為大家只係立場唔同，唔係出賣

push

一路嗌齊上齊落，但一班人用破釜沉舟既勇氣攬炒逼宮既時候，泛民表示我投降，千祈唔好攬炒

1. 前線有好大付出都唔好將件事講成‘只’因為前線
美國佬好睇和理非行為
仲有好多文宣，遊說

2. 專業團隊代表番自己專業既人反映意見
有乜問題？
你憑咩話冇付出過？
同言論自由有咩關係？

關於香港既法例，點解唔關香港人事？
寫信唔係表態一種？

屌到冇point講哩啲

1. 佢第13段邊一句錯
講嚟聽吓

佢成段只係講一個事實
一個焦土派唔中意聽既事實

2. 人權法係唔撚會郁關係法
係有一個檢討關係法既報告
哩一點冇人反對過

真係唔知邊個盲

3. 支持陳云
一係戇鳩一係仆街

1. 要求唔過係賣港
但哩班團體冇

2. 保皇黨支持大白象等
犧牲香港利益俾中共
咁叫出賣

但對美國指出郁關係法會殺錯良民哩一點事實
請問出賣咗乜撚野？

太撚冇水平

‘閣下投票俾佢哋 所以支持佢地’
打稻草人

跟住已揾唔到point

狂開post唔係打手係乜？收皮啦打手

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

減你老母 同投降有咩分別

早就冇得救
連登早已變泛民大台
你睇泛民打手幾快衝左入黎

每次都俾人賣，唔係分唔分化，而係我地兄弟既血唔係咁俾啲垃圾議員利用

勝敗關鍵時刻搞少陣鳩唔會死嘅

嘩陳雲養咗成百幾二百個打手喺連登嗰啲你唔屌？
陳雲熱狗一早話唔入連登㗎喎，打手死開啦

好榮幸 比你呢位咁出名嘅打手黎屈我打手

泛民打手成日屌陳雲
到底邊個on9

係美國推出法案重建國際對香港高高高度自治之際去信求習大岀手截糊又係邊個？就係泛民

唔係分化
我地冇大台，亦唔需要大台

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命🇭🇰

推到黎明出黎唱

《願榮光歸香港》
香港人 唱熟佢
仲等緊煲底相擁一齊唱個日

所以大家唔好放棄藍絲 要去感染佢地

我咪又係俾人屈打手屈五毛
我有無學陳雲打手班撚樣一句說話開十個post呀？邊個係打手好明顯啦

屌你老母飯民行撚開啦

呢個真 要小心

扮乜撚講道理？

陳雲：今晚去集會既人係賊

唔該泛民比我地靜靜地贏一次好唔好以

真係無限開post洗板既人話我洗板

你咁都叫比人屈
之前花木蘭同其他開大幾個post又唔見你出聲嘅?
你係唔係曲線提議緊幫金水個偽曲post同朱凱迪個啲四大訴求呢啲開十個post宣傳先?

冇所謂啦
我已經試過比人屈做大台

唔知你講邊個post，可能我唔似你廿四小時moon住連登
花木蘭係乜事？本住各有各做原則我無屌佢好正常

唔理加辣又好減辣又好，讓路俾原方案「袋住先」
美國唔係大陸，過左之後可以再傾修正草案嫁嘛

無啦啦又屈我廿四小時住係連登
花木蘭都唔知咩事
睇得出到底你有幾關心成件事

佢應該係曲線自己不推post 但同我地傾計 想幫手推post
暗黑兵法

Push 國師

重組本土派！

果晚何CC差D壞大事

攬炒

走la陳雲
香港冇人想攬炒ar